離岸戶口 海外虛擬銀行（瑞士虛擬銀行） 教學 窮人亦可開戶

作者：我要返工 良心平台

【係時候開番個離岸戶口】

作為一個面向世界的返工平台和公民，開番個離岸戶口，準備在世界各地旅遊、升學和做生意，都是好正常的。其實，我們早一段時間已經親自實驗，發現即使是 #窮L 如本台 （非貧窮人士可向本地銀行查詢，有職員會協助你），也可以透過外國虛擬銀行，安在家中，把私己錢合法儲起，免得被家中慈愛母親幫你「暫時雪起」。

聽日就開市喇，現在就跟大家快速分享幾個實測可行而行政費底廉的虛擬銀行戶口。

1）Dukascopy Bank SA（成功率甚高）

瑞士虛擬銀行，可開設多貨幣戶口，有大約港幣88萬元（10萬瑞士法郎）存款保障。大家可先下載 Dukascopy Connect 911 的 Apps，然後按照英文指示，提供個人資料進行。用戶可用本港地址，無需住址證明，申請 Debit Card 時更會直接寄至你的本港地址，十分方便。

請記得準備你的特區護照或 BN(O) ，在電子身份驗證時，客戶服務員會在 Apps 內以視像會議與你聯絡，核對資料，並叫你多角度拍攝你的護照，以證明護照真假。過程全部簡單英文進行，英文不好的朋友，請留意並找朋友幫手啊！

一覺醒來，戶口就成功批核喇！然後你就可以用自己的網上銀行或Transferwise等方法，向海外過數了。一、兩個星期後，你額外申請的 Debit Card 也會到手，你可以使用 Debit Card，開始在全球消費了！呀！唯一壞處，個 Apps 的用戶體驗都幾一般，唔係太好用，相比下面的英國銀行，實在是差太遠了！

下載Apps：

2）英國 Monzo Bank（不肯定是否仍然可行）

如果你在英國有辦法申請個人地址證明，就可以申請 Monzo Bank 的帳戶了！雖然一直傳出消息指 Monzo Bank 出現財政問題，但其申請門檻甚低，加上個 Apps 方便好用，而且一樣有 £85,000 存款保障（即倒閉後仍有英國政府包底），仍然是有極大優勢！

申請方法其實與 Dukascopy 相近，也是下載官方 Apps ，然後按指示匯入個人資料並進行拍照身份驗證（其實同平台個BOT的流程相近），但 Monzo 的 Debit Card 只會寄至英國地址，有需要時，你或可以考慮在 UK Post Box 的網站上，申請一個 Post Box 收信，每次開信大約 £1， 然後由 UK Post Box 把卡寄回香港（£2-3）。

成功申請後（當時一日後就成功批核喇～），可將 Debit Card 即時連結至 Apple Pay，在全球任何有MasterCard 電子付款的店鋪，都可以一掃付款架喇！

Monzo 官網 ：
UK Post Box ：

3）Revolut（英國版）

如果 Monzo 申請最終不成功，你也可以試試英國的 Revolut 。網上有指申請時需要英國電話以接收SMS，但以當時申請的記憶，香港的號碼是同樣成功的。如果你需要英國虛擬電話號碼（Google一下吧！），網上也有很多選擇，月費跟香港的差不多。

同樣地，下載 Revolut 英國的 Apps，就可以填入個人資料開始申請，當時以BN(O)申請，成功批核。£85,000 的存款保障（更新：網上部分資料有誤，Revolut不設任何存款保障啊！抱歉）、Apple Pay 和 Google Pay 連結、實體Debit Card 全部都有，又是一個方便且零成本之選。留意留意，Revolut有HK版本的，如果你使用HK版本，就意味你的儲備，是放在香港而非外國的啊！

請選擇英國：

4）點樣過數去外國好？

經過好多時間的 research 同實驗，還是 Transferwise 最好最便宜。雖然有聽聞用 Transferwise 試過唔見錢，但我們經常使用後，暫時未試過失誤。Transferwise 的使用教學，可參考本台網站和友好的 YouTube 教學（英移先生），基本上，過數一般在半小時內成功，惟大額轉帳，就試過要驗證數天，要留意啊！如果你們還想試，也可以在 Transferwise 開設一個名為 Borderless Account，同樣是方便好用，而且張卡係算幾靚的（Designer上身，雖然靚係冇用）。

即上：

講住咁多先，希望大家在香港呢個金融中心（聽講好似係），都做個面向世界的世界公民！：）

dukascopy 手續費貴
Revolut 無存款保障

以上兩者只適合小額存款（如果你介意手續費）

但最易開係佢2個

好post推一推

用Dukascopy Bank張咭買嘢，有無國際交易的手續費？

LM

Thanks!

各位匯款去任何外國銀行前記得查清該銀行有冇外國政府嘅存款保障！

一毛PR 狗唔敢推

2/3 個方法已經玩爛左 唔好再叫人咁樣開

推，共產一定會限外匯管制，到時走仲難。

2,3 check aml都好嚴，有人自己入錢都封左acc

想問下咩手續費貴?
我見佢deposit同withdrawal用返dukascopy card都唔駛錢 咁我用cash出入係咪可以避到?
嗰張debit card係咪要收錢?

Sorry 我搵到 開卡要100蚊左右 每月大概要俾10蚊

張卡可以cut嘅 係app到搵CS搞

唔開卡 齋擺錢係咪冇咩fee要俾

lm

有 你order張卡要比錢 之後每個月1chf月費
order張卡時有問你張卡要咩currency同visa master
每次交易都有手續費

每次交易都有手續費? 係咩意思?

收幾多?

好似要睇你開咩貨幣戶口，佢個網到好有似講話（如果開咗個貨幣戶口而唔放錢入去，都會收fee )
建議開貨幣戶口前諗清楚存咩幣，唔好是但開。
佢有26隻貨幣比你存。

好post一推

唉 其實放十萬喺香港戶口 十蚊係佢俾我
而家係俾錢derisk

開個firstrade當saving